Run application
```
docker-compose up --build -d
```

Build app
```
docker-compose run --rm --no-deps php-fpm sh -lc 'composer install'
```

Build migrations
```
docker-compose exec php-fpm php bin/console doctrine:migrations:migrate --env=dev
```

Load fixtures
```
docker-compose exec php-fpm php bin/console doctrine:fixtures:load --append
```

Doc for api available on
```
http://localhost:11203/api/doc
```

Задача: Реализовать сервис который будет обрабатывать асинхронные запросы вида

Запрос на списание средств:
```
<?xml version="1.0"?>
<debit amount="4000" tid="40319961118" uid="507f1f77bcf86cd799439011"></debit>
```
Ответ в случае успешной обработки, HTTP code 200:
```
<?xml version="1.0"?>
<result status="OK"></result>
```
Ответ в случае недостатка средств обработки, HTTP code 200:
```
<?xml version="1.0"?>
<result status="ERROR" msg="insufficient funds"></result>
```
Ответ в случае любой другой ошибки, HTTP code 500:
```
<?xml version="1.0"?>
<result status="ERROR" msg="internal server error"></result>
```
-----------------------------------------------------------------------------------

Запрос на зачисление средств:
```
<?xml version="1.0"?>
<credit amount="6000" tid="40319961125" uid="507f1f77bcf86cd799439011"></credit>
```
Ответ в случае успешной обработки, HTTP code 200:
```
<?xml version="1.0"?>
<result status="OK"></result>
```
Ответ в случае любой ошибки, HTTP code 500:
```
<?xml version="1.0"?>
<result status="ERROR" msg="internal server error"></result>
```
Amount - целое число, сумма списания или зачисления(всегда > 0)
Tid - уникальный идентификатор транзакции (может быть как числом так и строкой от 12 до 32 символов)
Uid - Идентификатор пользователя, число или строка от 1 до 32 символов

Описание сервиса

Сервис принимает запросы на зачисление или списание пользовательских средств, запросы на модификацию баланса одного и того же пользователя могут прийти параллельно. Баланс пользователя не может быть отрицательным, в случае если сумма списания средств превышает сумму на балансе пользователя, то необходимо отвечать соответствующей ошибкой, которая показана в примере выше. Также необходимо реализовать механизм который будет защищать от повторной обработки одной и той же транзакции на основе ее идентификатора (в случае если транзакция которая уже была обработана приходит повторно - необходимо вернуть успешный ответ не выполняя операций над балансом).

Ограничения
База данных - MySQL, MariaDB, PostgreSQL, Mongo
PHP 7+ , можно реализовать без фреймворка или же с использованием Symfony/Laravel
Результат выполнения задания необходимо залить в публичный репозиторий на свой github и в README.md описать процесс его запуска, ссылку на репозиторий передать любыми средствами коммуникации напрямую или через HR
